反正都會死 從來未 退離撤離 在末日未怕死

越受害越學會自衛 還望一朝可得勢
任何事憑著我一手一腳 拼命為填胃
要諷刺無謂對我吠從未肯跪低
積怨的那位 會將我眨到底 去理會亦無謂

萬大事未盡信命運 沉著開火不手震
任何事能做到不拖不欠 過活沒遺憾
撐過去無謂再放任 流汗都認真
想到親我的 和維護愛人友人 別渾噩下半生

* 仍是有血有淚有借有還朋友嗎
伴我天生天養出走追尋自我吧
喜歡每日怨命抱頭流淚嗎
怨下去 還是看天下
無退路以我有義靠你有情來去馬
別再問誰人虛假
豁出心態上了戰場
犧牲一切也由它
時日太快 世界太嘈
天的洗禮我不怕 *

滴著汗像步上絕地 成就摧毀都不理
掘頭路成就我不撓不折 退後便無味
要對抗時代那勢利 從未懂自卑
反正都會死 從來未 退離撤離 在末日未怕死

Repeat *

傷我不要緊 來日換我猶有餘刃 做大事要狠

前路有愛有恨有勇有謀還有你
伴我天生天養出走追尋沒顧忌
講真每日怨命抱頭無道理
我共你從未會走避
無退路以我有義靠你有情才有戲
亂世下頑強不死
帶傷的我會變更強
翻身只有這時機
時日太快 世界太嘈
只等一句了不起